<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SegFault Community on SegFault - Konferencje IT</title>
    <link>http://test.segfault.events/katowice2020/</link>
    <description>Recent content in SegFault Community on SegFault - Konferencje IT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-PL</language>
    
	<atom:link href="http://test.segfault.events/katowice2020/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/abstracts/eventstorming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/abstracts/eventstorming/</guid>
      <description>Technika Event Storming zdobywa ostatnio dużą popularność.
Podchodząc jednak do modelowania aplikacji jest coś więcej. Nie tylko postit&amp;rsquo;ami żyje warsztat.
To ludzie, cel, psychologia i wiele innych powiązanych i pomocnych metod.
W trakcie prezentacji chcę przedstawić kilka porad i wniosków odpowiadając na pytania:
 Jak wyznaczyć cel? Jak prowadzić warsztat? Kogo zaprosić na spotkanie? Czy wszystkie elementy składowe Event Storming&amp;rsquo;u musz mieć miejsce na sesji? Kto powinien prowadzić spotkanie? Co zrobić dalej po sesji Event Storming?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/abstracts/krotki-i-relacje/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/abstracts/krotki-i-relacje/</guid>
      <description>Wśród programistów i administratorów powszechnie pokutuje błędne przeświadczenie, że dane w relacyjnych bazach danych zorganizowane są w tabele. Błąd ten popełnia nawet sam język SQL. Z tego nieporozumienia wynika szereg problemów, które nigdy nie pojawiłyby się gdybyśmy od początku posługiwali się prawidłową terminologią. W czasie prelekcji postaram się odczarować terminologię związaną z bazami danych, wyjaśnić co tak naprawdę w nich przechowujemy i jakie są tego praktyczne konsekwencje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/abstracts/live-refactoring-solid-code/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/abstracts/live-refactoring-solid-code/</guid>
      <description>Prezentacja będzie sesją programowania na żywo, podczas której poddamy refaktoryzacji część systemu legacy. Podejdziemy do zadania pragmatycznie, identyfikując w kodzie problemy i naprawiając je poprzez stosowanie reguł i wzorców związanych między innymi z modularnością, kohezją, testowalnością. Zobaczymy także jak Domain Driven Design pomaga nam zbudować czysty i solidny kod. Przykłady kodu pisane będą w języku Java.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/abstracts/multicultural-teams/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/abstracts/multicultural-teams/</guid>
      <description>Praca w międzynarodowym środowisku to praktycznie standard w obecnych czasach. Posiadanie w zespole dużego zróżnicowania ze względu na płeć, pochodzenie czy właśnie kulturę to bardzo duży zasób i atut. Niestety bardzo mało mówi się o tym, że różnice kulturowe bardzo mocno wpływają na to: jak pracujemy, rozwiązujemy konflikty czy nawet podchodzimy do relacji prywatnych w pracy. To generuje szereg wyzwań, z którymi nie zawsze jesteśmy w stanie poradzić sobie sami. Budowanie świadomości różnic kulturowych jest kluczowym aspektem efektywnej współpracy w międzynarodowych zespołach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/abstracts/observability/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/abstracts/observability/</guid>
      <description>Jestem jednym z tych programistów, którzy chcą ze swojej pracy czerpać dumę i wstawać od komputera z poczuciem dobrze wykonanej roboty. W związku z tym zawsze blisko mi było do Software Craftsmanship, a co za tym idzie praktyk takich jak czysty kod i TDD. W rzemieślniczej metaforze pracy programisty jest jednak coś niepokojącego - wydaje się, że jako programiści rzemieślnicy skupiamy się przede wszystkim na utrzymaniu porządku w warsztacie i tym samym na ułatwianiu pracy sobie i swoim kolegom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/agenda/index.yaml</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/agenda/index.yaml</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/faqs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/faqs/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link></link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid></guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/bartek-slota/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/bartek-slota/</guid>
      <description>Programista z zawodu i zamiłowania. Konsultant i mentor w Bottega IT Minds. Speaker, autor bloga bartslota.blogspot.com. Zdobywał doświadczenie w branżach takich jak opieka zdrowotna, telekomunikacja, marketing, finanse, energetyka, pracując w firmach liczących od kilkudziesięciu do kilku tysięcy pracowników. Pasjonat OOP, Domain Driven Design, software craftsmanship, mikrousług i szeroko pojętej architektury systemów i aplikacji. Entuzjasta warsztatów Event Storming&amp;rsquo;u. W życiu prywatnym mąż i tata. W wolnych chwilach słucha ciężkiej muzyki, gra na gitarze, wędkuje, albo przemierza bezkresne szlaki Bieszczadów.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/krzysztof-owsiany/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/krzysztof-owsiany/</guid>
      <description>Jako dzieciak zakochałem się w programowaniu, a było to już ponad ćwierć wieku temu. Od tego czasu miałem wiele różnych związków językowo-technologicznych.
Obecnie najmocniej rozwijam się w obszarach .NET w powiązaniu z DDD, Event Storming’iem, Event Modeling’iem, Clean Code, TDD. Continuous Development - tak można nazwać pasjonata IT dlatego ciągle się rozwijam i uwielbiam poznawać nowe technologie.
Wyszedłem też do ludzi i występuję na różnych Polskich konferencjach i meetup-ach. Dzieląc się swoją wiedzą i doświadczeniami.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/mariusz-jasinski/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/mariusz-jasinski/</guid>
      <description>Obecnie Scrum Master z techniczną duszą. Kilka lat temu zainspirowany podejściem zwinnym postanowił przejść na ludzką stronę mocy i odstawić zera i jedynki na drugi plan. Zawodowo zajarany wpływem kultury na naszą pracę i życie codzienne oraz budowaniem “High-performance” zespołów. Na codzień mocno skoncentrowany na wdrażaniu mądrości Agile we wszystkich aspektach życia (możecie zapytać żony ;=) ). Prywatnie mąż i ojciec. W wolnych chwilach lubi potańczyć i podróżować.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/marta-musik/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/marta-musik/</guid>
      <description>Pracuję jako Software Engineer w Splunk, w zespole zajmującym się rozwiązaniem SignalFx do monitorowania infrastruktury chmurowej. Do moich obowiązków należy przede wszystkim rozwijanie integracji pomiędzy serwisami cloud providerów (głównie AWS) a naszym produktem. Wcześniej pracowałam w Motorola Solutions, rozwijając platformę Command Central. Najwięcej piszę w Javie i node.js, mam sporo do czynienia z platformami AWS i Azure. Gdzie to możliwe, staram się usprawniać automatyzację, co daje mi okazję pracy w pythonie i bashu i z wieloma narzędziami operacyjnymi (Kubernetes, Helm, Docker, CloudFormation, Terraform…) czy serwerami CI/CD (Azure DevOps, Gitlab pipelines, Jenkins, CircleCI).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/piotr-wyczesany/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/piotr-wyczesany/</guid>
      <description>Niezależny Domain-Driven Designer, konsultant i mentor. Specjalizuje się w modelowaniu złożonych dziedzin biznesowych z podejściem Domain-Driven Design oraz pracą z systemami odziedziczonymi. Z sukcesem wdrożył DDD w dużych i małych projektach komercyjnych - zarówno nadgryzionych zębem czasu, jak i całkiem nowych - wliczając w to swoje własne dwa startupy. Mieszka i pracuje w Krakowie, gdzie jest też założycielem grupy Domain-Driven Design Kraków. W wolnym czasie tweetuje jako @pwyczes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/rafal-pocztarski/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/speakers/rafal-pocztarski/</guid>
      <description>Rafał Pocztarski od dziecka interesuje się programowaniem i zgłębianiem zasad działania otaczającego go świata, czym chętnie dzieli się z każdym, kto nieopatrznie wykaże choćby cień zainteresowania. Podstawówka to Basic, Logo, Pascal, C, Assembler. Liceum to Perl i JavaScript. W Node.js programuje od 2009 roku czyli zaraz od jego powstania. Jako pierwszy w Polsce zdobył Złoty Medal Node.js na Stack Overflow. Od 2018 roku zaangażowany jest w rozwój projektu Deno, kolejnego po Node.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/topics/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/topics/</guid>
      <description>Języki programowania języki programowania, paradygmaty, wzorce
 System rozproszone mikrousługi, bazy danych, zdarzenia, konsystencja, skalowalność
 Narzędzia środowiska pracy, automatyzacja, kontenery, orkiestracja
 Umiejętności miękkie procesy, efektywne zespoły, samorozwój
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polityka Prywatnosci</title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/polityka-prywatnosci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/polityka-prywatnosci/</guid>
      <description>POLITYKA PRYWATNOŚCI Informacje ogólne Twoja prywatność i ochrona Twoich danych osobowych jest dla nas bardzo ważna. Dokładamy najwyższej staranności, aby Twoje dane osobowe były przetwarzane w zgodzie z obowiązującymi przepisami prawa polskiego i Unii Europejskiej, w tym z polską Ustawą o ochronie danych osobowych z dnia 10 maja 2018 r. oraz z rozporządzeniem Parlamentu Europejskiego i Rady (UE) z dnia 27 kwietnia 2016 r. w sprawie ochrony osób fizycznych w związku z przetwarzaniem danych osobowych i w sprawie swobodnego przepływu takich danych oraz uchylenia dyrektywy 95/46/WE (RODO).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regulamin</title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/regulamin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/katowice2020/regulamin/</guid>
      <description>Regulamin
Niniejszy regulamin określa warunki korzystania z serwisu internetowego konferencji SegFault, dostępnego za pośrednictwem adresu segfault.events i stanowi integralną część umów zawieranych przez SYMENTIS EVENTS Sp. z o.o. za pośrednictwem Serwisu.
I. POSTANOWIENIA OGÓLNE
1. Korzystanie z Serwisu oraz usług oferowanych za jego pośrednictwem oznacza wyrażenie zgody na postanowienia niniejszego regulaminu („Regulamin”) oraz Polityki Prywatności.
2. Wszelkie prawa do nazwy Serwisu, jego koncepcji graficznej i funkcjonalnej, a także prawa do wszelkich elementów tekstowych i graficznych wykorzystanych w Serwisie, za wyjątkiem elementów pochodzących od osób trzecich (w szczególności logotypów partnerów, partnerów medialnych, sponsorów, konferencji partnerskich, etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>