<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SegFault University on SegFault - Konferencje IT</title>
    <link>http://test.segfault.events/gdansk2019/</link>
    <description>Recent content in SegFault University on SegFault - Konferencje IT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-PL</language>
    
	<atom:link href="http://test.segfault.events/gdansk2019/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/about/</guid>
      <description> SegFault University Warsztaty 100% praktycznej wiedzy przekazanej w warsztatowej formie. Bez zbędnej ściemy, nawijania - tylko kod, rozwiązania i doświadczenie.
 Prelekcje Czymże byłaby konferencja bez prezentacji. 45 minutowe wykłady zaproszonych prelegentów.
 Keynote Programowanie to nie tylko rozmowy o kodzie. Rozpocznijmy inaczej, inspirująco - spójrzmy na to co robimy z zupełnie innej perspektywy!
   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/charbusters/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/charbusters/</guid>
      <description>Jeśli wydaje Ci się, że w Javie do zapisu liter najlepiej użyć typu char - zapraszam! Jeśli kiedykolwiek użyłeś metody String.length() do policzenia długości stringa i wydaje Ci się, że zwraca ona liczbę znaków - wyprowadzę cię z błędu Jeśli nie chcesz, by przez błąd w obsłudze Unicode w twojej aplikacji zginęli ludzie, zapraszam tym bardziej. Tak, nieznajomość Unicode zabija. Dosłownie.  Kodowanie znaków, jak wiele innych zadań w naszej branży, wydaje się proste i przewidywalne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/cloud-ha/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/cloud-ha/</guid>
      <description>Gdy aplikacje naszych klientów nie działają, pierwszą rzeczą, którą robią jest sprawdzenie monitoringu. A co jeśli monitoring ma akurat przerwę techniczną?
Jednym z wymagań stawianych w Dynatrace jest zapewnienie wysokiej dostępności naszego rozwiązania. Wiąże się to z wieloma wyzwaniami. Jak wymienić niedziałający węzeł klastra lub zmienić rozmiar dysku nie powodując downtime&amp;rsquo;u? Jak to osiągnąć wykorzystując AWS? Co zrobić gdy stanowość aplikacji lub dodatkowe wymagania utrudniają korzystanie z gotowych serwisów AWS? Jak kultura NoOps wpływa na rozwiązywanie tych problemów?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/continuous-delivery/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/continuous-delivery/</guid>
      <description>Aplikacja, środowisko, frameworki, narzędzia, workflow, ludzie – to tylko część elementów, od których zależy proces CI/CD. Na warsztatach omówimy najlepsze praktyki implementacji Continuous Delivery w procesie developerskim na przykładzie konkretnych przykładów i najczęstszych błędów. Czysta DevOpsowa polędwica, nie parówki z Biedronki
Podczas warsztatów jedyną rzeczą jaką uczestnicy będą potrzebować jest komputer i konto na githubie a i to jest opcjonalne, będzie dużo rozmów o różnych usecacach a samej pracy na komputerach ograniczona ilość.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/deep-learning-in-computer-vision/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/deep-learning-in-computer-vision/</guid>
      <description>Gdy patrzymy na świat, nasz mózg natychmiast zamienia postrzegane przez nas obrazy w informacje, intuicję i odczucia. Czyni to z ogromnym wysiłkiem obliczeniowym, wykorzystując olbrzymią sieć z niezbadaną dotąd architekturą. Nie jesteśmy nawet bliscy stworzenia maszyny o porównywalnych możliwościach, ale krok po kroku, usprawniając zarówno sprzęt, jak i podejście algorytmiczne, sprawiamy, że maszyny coraz lepiej rozumieją obrazy, które widzą. Ten wykład będzie właśnie o tym, jak to działa. Przejdziemy od podstaw działania konwolucyjnych sieci neuronowych, poprzez zaawansowane, praktyczne wskazówki, aż po zastosowanie najnowocześniejszych architektur w praktyce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/deep-learning-issues/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/deep-learning-issues/</guid>
      <description>Historia głębokiego uczenia (deep learning) ma swoje korzenie przynajmniej kilka dekad temu. Rozważając wyłącznie sieci konwolucyjne jako jeden z przykładów, ich początki można odnaleźć w pracach Kunihiko Fukushimy (lata 80), który wprowadził pojęcie warstwy konwolucyjnej, i w pracach Yann LeCuna (koniec lat 90), który zastosował algorytm propagacji wstecznej do uczenia sieci konwolucyjnych. Pomimo tak długiej historii, dopiero w ostatnich latach dziedzina ta zyskała ogromną popularność. Przyczyniły się do tego spektakularne sukcesy osiągnięte przez takie architektury jak AlexNet czy AlphaGo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/deep-learning-practice/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/deep-learning-practice/</guid>
      <description>Nikt nie wie, kiedy powstanie ogólna, samodzielna sztuczna inteligencja. Może się to wydarzyć wkrótce, może kiedyś, może nigdy. Jednak już teraz wiadomo, że maszyny nauczą się prowadzić, gotować i programować. Jeśli chcesz zrozumieć w jaki sposób autonomiczne pojazdy &amp;ldquo;widzą&amp;rdquo;, a wirtualny asystent rozumie co do niego mówisz - to warsztat dla Ciebie!
Podczas warsztatu:
 zrozumiemy czym jest i jak dokładnie działa konwolucyjna sieć neuronowa nauczymy się świadomie, i ze zrozumieniem projektować ją, aby rozwiązywała coraz trudniejsze problemy nauczymy się jak używać gotowych rozwiązań, jak je modyfikować, jak dopasowywać do naszych potrzeb  Do aktywnego uczestnictwa w warsztacie potrzebna jest podstawowa znajomość pythona oraz krótkie przygotowanie środowiska (git, python3 64-bit with pip, numpy, scipy, opencv-python, matplotlib, tensorflow, keras and pillow).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/docker-devops/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/docker-devops/</guid>
      <description>Jakie korzyści daje Docker i dlaczego tak się przyjął? Skąd wynika rosnąca popularność Kubernetesa w firmach? Jakie są plusy i minusy tych technologii i czy faktycznie warto w nie inwestować?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/docker-internals/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/docker-internals/</guid>
      <description>What you will learn: How docker layered filesystem worksHow container images are built? What Linux kernel syscalls and mechanisms are used by docker containers?
What is the benefit? Practical orientation: Containerization is and will be one of top technologies used in every IT company, including yours. Learning about its internals will give you knowledge for what you can use containers and when this technology might not be a good fit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/docker-kontra-developer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/docker-kontra-developer/</guid>
      <description>Warsztat dla tych którzy uruchomili w swoim życiu “docker run”, ale nie mieli okazji, żeby zrobić coś więcej. Postawiłeś już kontener? Masz w projekcie automagicznie budujący się Dockerfile? Ze wspaniałym entrypointem stworzonym przez kolegę który postanowił realizować cele biznesowe gdzieś indziej? Niby wszystko gra, ale jeżeli masz cokolwiek w swoim obrazie zmienić to jednak trochę się cykasz? Na warsztacie pobawimy się kontenerami jak na developerów przystało. Będziemy ściągać, odpalać, tagować, wypychać, zmieniać.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/event-storming-ddd/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/event-storming-ddd/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Warsztat Event Storming&amp;rdquo; oraz &amp;ldquo;Z Event Stormingu do Walking Skeleton&amp;rdquo; są połączonym kompletnym wprowadzeniem do Event Stormingu, przejściem przez jego najważniejsze fazy, modelowaniem wybranej domeny z punktu widzenia biznesu, ale także przygotowania i zaprogramowania wybranej części opracowanego rozwiązania. Dzięki temu będziesz mógł (-a) doświadczyć i poznać wiele sprawdzonych aspektów, jakie niesie ze sobą Event Storming - w wykonaniu osób pracujących z tym narzędziem na stałe. Serdecznie zapraszamy na obydwie części, czeka nas dzień pełen ciekawych odkryć!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/event-storming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/event-storming/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Warsztat Event Storming&amp;rdquo; oraz &amp;ldquo;Z Event Stormingu do Walking Skeleton&amp;rdquo; są połączonym kompletnym wprowadzeniem do Event Stormingu, przejściem przez jego najważniejsze fazy, modelowaniem wybranej domeny z punktu widzenia biznesu, ale także przygotowania i zaprogramowania wybranej części opracowanego rozwiązania. Dzięki temu będziesz mógł (-a) doświadczyć i poznać wiele sprawdzonych aspektów, jakie niesie ze sobą Event Storming - w wykonaniu osób pracujących z tym narzędziem na stałe. Serdecznie zapraszamy na obydwie części, czeka nas dzień pełen ciekawych odkryć!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/frameworkless-javascript/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/frameworkless-javascript/</guid>
      <description>Podczas tego wykładu pokażę, jak stworzyć bez użycia zewnętrznych bibliotek lub frameworków aplikację JavaScript która będzie działać na NodeJS i przeglądarce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/jak-wytresowac-basha/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/jak-wytresowac-basha/</guid>
      <description>Czy zdarzyło Ci się złapać za głowę, gdy otwarty do edycji skrypt w Bashu miał 3000 linii i zacinał IDE?
Mnie tak. Do dzisiaj miewam koszmary. Różne wtedy przychodzą myśli. Jedni chcą do mamy, inni chcą w Bieszczady.
Chciałbym Ci pokazać, że trzymając się pewnych zasad, w Bashu da się pisać, da się to później czytać, refaktoryzować, a i rezultat odpalenia skryptu jest taki, jak zakładaliśmy.
Ba, da się nawet - nie bójmy się użyć tego słowa - programować!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/jpa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/jpa/</guid>
      <description>Transakcyjne przetwarzanie w Java Persistence Api - Co w tym może być trudnego? Wystarczy to tu, to tam dać &amp;lsquo;REQUIRED&amp;rsquo;, a jak mamy odrobinę więcej fantazji to może i &amp;lsquo;REQUIRES_NEW&amp;rsquo; prawda? Będzie działać&amp;hellip; przez większość czasu. W ramach sesji warsztatowej poznamy kilka typowych haczyków, które czekają na nieświadomych niebezpieczeństw programistów zachłyśniętych łatwością pracy z JPA w środowisku transakcyjnym. W ramach wykonywanych ćwiczeń przeanalizujemy te problematyczne sytuacje by z większą świadomością zmagać się z nimi w naszych rzeczywistych systemach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/kickstart-perf-testing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/kickstart-perf-testing/</guid>
      <description>Do you test performance when your team develops new feature? Why not? Performance testing is often found as difficult and omitted by developers.
I’d like to take you on a pragmatic trip through web application performance testing. We’ll start with low-effort activities taking rough assumptions to get immediate results. Then we’ll learn what drawbacks and trade-offs we’ve made and try to improve accuracy of our measurements.
We’ll exercise various scenarios so that you can grasp broad, holistic approach to the topic:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/kotlin-for-java-developers/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/kotlin-for-java-developers/</guid>
      <description>What&amp;rsquo;s all the fuss about Kotlin? On this workshop, you will discover it yourself. It will cover the most important Kotlin features. Show null-safety, extension functions and why collection processing in Kotlin is so good.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/kotlin-spring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/kotlin-spring/</guid>
      <description>Spring 5 dostał natywne wsparcie dla Kotlina z wygodnym DSLem i wygląda na to, że już po ludzku można ogarnąć konfigurację w trakcie kompilacji bez żadnych adnotacji, dziwnych CGlib proxy i majstrowania w runtime.
Plan
 Hello world z tzw. &amp;ldquo;Funkcyjnym API&amp;rdquo; i WebFlux odpalone na netty. Ćwiczenia, które pozwolą zrozumieć jak to działa od środka. I trochę zabawy z Reaktorem dalsze kierunki nauki  REPO : * https://github.com/PawelWlodarski/kotlin-workshops
TEORIA : * Spring : https://pawelwlodarski.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/kubernetes-101/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/kubernetes-101/</guid>
      <description>Kubernetes - musisz wiedzieć co to jest i z czym się to je jeśli chcesz być programistą w 2019 roku. Warsztat przeznaczony jest dla osób, które nie miały do tej pory za dużo do czynienia z k8s i ma formułę „from zero to hero” - czyli zakłada, że na początku nie umiesz nic a pod koniec potrafisz tego używać i nawet coś na tym uruchomić. Zastanowimy się również czy to tylko moda czy rzeczywiście nowa rewolucja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/legacy-java/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/legacy-java/</guid>
      <description>Jak sprawić by Twój kod był “SOLIDniejszy” i abyś nie zostawiał po sobie ośmiotysięczników? Czy można stosować zasady programowania funkcyjnego w Javie? Jeśli można, to dlaczego z nich nie skorzystać? Jakie korzyści, bądź wady z takiego mogą wyniknąć? Jeżeli nurtują Cię takie pytania, to zapraszamy Cię na szkolenie.
Celem naszego warsztatu jest pokazanie Tobie, jak czerpać korzyści z zastosowania paradygmatów programowania funkcyjnego, w języku obiektowym jakim jest Java. Podejście to będziesz mógł zastosować np.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/machine-learning-dla-programistow/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/machine-learning-dla-programistow/</guid>
      <description>Machine Learning staje się ważnym elementem dzisiejszego świata. Jeśli chcesz zrozumieć w jaki sposób autonomiczne pojazdy &amp;ldquo;widzą&amp;rdquo;, a wirtualny asystent rozumie co do niego mówisz - te warsztaty Ci na to nie odpowiedzą ;-) W czasie warsztatów w sposób praktyczny przeprowadzimy uczestników przez podstawowe zagadnienia wizualnej eksploracji danych, opowiemy kiedy MLa nie ma sensu stosować i wreszcie pokażemy modele które sprawdzą się w bardzo szerokim zakresie problemów. Pokażemy również jak model można umieścić w &amp;ldquo;produkcyjnej&amp;rdquo; usłudze.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/machine-learning/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/machine-learning/</guid>
      <description>Głównym celem Machine Learningu jest tworzenie inteligentnych systemów, które za pomocą danych wejściowych mogą doskonalić się i zdobywać nową wiedzę. W praktyce przekłada się to na wykorzystaniu jednego z setek różnych dostępnych algorytmów. Na podstawie kliku przykładów chcę przedstawić różne klasy problemów i sposobów ich wykorzystania. Przedstawię również technikę budowania całego pipeline&amp;rsquo;u, za pomocą którego przejdziemy przez wszystkie etapy ML: przetwarzania danych (preprocessing), wyboru algorytmu oraz oceny jego skuteczności.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/ml-jak-zaczac/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/ml-jak-zaczac/</guid>
      <description>Głównym celem Machine Learningu jest tworzenie inteligentnych systemów, które za pomocą danych wejściowych mogą doskonalić się i zdobywać nową wiedzę. W praktyce przekłada się to na wykorzystanie jednego z setek różnych dostępnych algorytmów. Ta prelekcja to wstęp do ML od totalnych podstaw. Nauczymy się podstawowego słownictwa i rodzaje problemów których rozwiązanie umożliwia ML. Przedstawię również technikę budowania całego pipeline&amp;rsquo;u, za pomocą którego przejdziemy przez wszystkie etapy ML: przetwarzania danych (preprocessing), wyboru algorytmy oraz oceny jego skuteczności.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/post-spring-cloud-netflix/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/post-spring-cloud-netflix/</guid>
      <description>Zuul? Gateway? Should we get rid of Ribbon? What is going on with Hystrix? If you have ever faced those questions, come and listen to this talk. In December 2018, Netflix decided to move a number of their popular OSS projects, like Hystrix and Ribbon into maintenance mode and to make newer, backward incompatible versions of some others, like Zuul and Archaius. The Spring Cloud team moved some of the corresponding Spring-Cloud-Netflix projects into maintenance mode as well and proposed a newer, more modern Spring Cloud stack that could be used instead.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/safety-critical/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/safety-critical/</guid>
      <description>Większość programistów rozwija aplikacje webowe, mobilne czy desktopowe. Jednak w dzisiejszych czasach software jest wszędzie. Również samolotach, sondach kosmicznych, sprzęcie medycznym czy elektrowniach atomowych. Czym rozwijanie systemów safety-critical różni się od pracy nad standardowymi aplikacjami? Jak wygląda praca, kiedy programistom narzucane są szczegółowe normy? Podczas prezentacji postaram się odpowiedzieć na te pytania bazując zarówno na własnym doświadczeniu, jak i na dodatkowych materiałach opisujących np. wytwarzanie oprogramowania w NASA. Nie zabraknie również analizy kilku błędów skutkujących śmiercią ludzi, czy zniszczeniem sprzętu wartego miliony.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/senior-developer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/senior-developer/</guid>
      <description>Ile masz czasu? Nie pytaj na co – na wszystko! Na zabawę, na stabilizację, na karierę… wiem co odpowiesz. „Nie muszę się martwić. Jestem programistą.” Może i nie musisz. Nic nie musisz.
Na co dzień jako menadżer, zajmuję się budowaniem efektywnego IT. Takiego – które odpowiada na potrzebę klienta. Doświadczenie nauczyło mnie wyszukiwać do tego odpowiednich ludzi. Dlatego, gdy myślę o kliencie, tym, który wie czego chce, ale nie wie czego potrzebuje, szukam Leonardo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/serverless-oczami-bezpiecznika/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/serverless-oczami-bezpiecznika/</guid>
      <description>Programiści uwielbiają platformy serverless. AWS Lambda i Azure Functions są tanie, wygodne i pomagają skupić się bezpośrednio użytkownikach i rozwiązywaniu ich problemów. Inżynierowie zajmujący się bezpieczeństwem aplikacji muszę zmierzyć się z tym trendem i nauczyć poruszać się w świecie bez firewalli i systemów wykrywania włamań.
Czy OAuth 2.0 może zastąpić iptables? Czy przetwarzanie plików XML może być groźne? Czy w chmurze można bezpiecznie przechowywać klucze i inne wrażliwe dane?
W trzech praktycznych przykładach Marcin pokaże wam, że bezpieczeństwo aplikacji serverless wymaga świeżego podejścia, kilku nowych umiejętności i zdrowej dawki podstaw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/shipkit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/abstracts/shipkit/</guid>
      <description>Czy wiesz jak wygląda Continuous Delivery bibliotek Javowych w Open Source? Czy wypuszczenie nowego release’a zawsze musi odbywać się dużym nakładem pracy? Czy zawsze ręcznie tworzysz release notes i uwzględniasz kontrybutorów? A jak wersjonujesz? Czy stosujesz semantic versioning?
W trakcie tego warsztatu dowiesz się i przećwiczysz, jak zapewnić swojej bibliotece Continuous Delivery i już nigdy się nie męczyć z wydawaniem nowej wersji. Będziemy korzystać z narzędzi: GitHub, TravisCI, Bintray, Maven Central, a wszystko to ze sobą połączy: Shipkit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/agenda/index.yaml</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/agenda/index.yaml</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/faqs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/faqs/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link></link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid></guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/adam-dudczak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/adam-dudczak/</guid>
      <description>Team manager w Allegro, doświadczony deweloper, zainteresowany tematyką wyszukiwania (oraz odnajdywania) informacji, od dłuższego czasu pracujący nad rozwojem największej ecomersowej wyszukiwarki w Polsce. Prywatnie ojciec, mąż i król suchego dowcipu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/arkadiusz-kondas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/arkadiusz-kondas/</guid>
      <description>Zawodowy programista. Entuzjasta uczenia maszynowego. Wierzy w ideę Software Craftsmanship. Miłośnik open source. W wolnych chwilach rozwija swoje projekty na githubie, bloguje i biega ultramaratony.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/eliza-stasinska/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/eliza-stasinska/</guid>
      <description>Eliza Stasińska - Wicedyrektor IT @ mBank
Doświadczony menadżer IT, wysoko zorientowany na sukces, którego wyznacznikiem jest wspólne osiąganie wartości biznesowej z klientem. Promuje podejście, w którym można to osiągnąć wyłącznie z zaangażowanym teamem menadżerskim i deweloperskim IT. Lider inicjatyw o budżetach 10mln+, zarządzający zespołami i menadżerami. Specjalizuje się w stawianiu inicjatyw od zera, oraz w ewolucyjnej reorganizacji obszarów, które szukają lepszej współpracy z biznesem. Wykorzystuje do tego podejście zwinne, w którym agile jest narzędziem do osiągania celów organizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/grzegorz-kocur/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/grzegorz-kocur/</guid>
      <description>Senior DevOps Engineer w firmie Softwaremill. Wierzy, że nie ma jednego dobrego rozwiązania a kluczem do sukcesu jest dobór właściwego narzędzia do konkretnych potrzeb. Na co dzień zajmuje się systemami CI/CD, automatyzacją i orkiestracją. Prywatnie — mąż, ojciec, wielbiciel gór, wspinaczki.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/jakub-pilimon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/jakub-pilimon/</guid>
      <description>Programista, Trener, Konsultant. Aktualnie pracuję na stanowisku Principal Technologist w firmie Pivotal oraz jako konsultant w Bottega IT Minds. Interesuję się modelowaniem, architekturą, Domain-Driven Design i skracaniem dystansu pomiędzy światem biznesu a IT. Jestem wielkim fanem Event Stormingu oraz wytwarzania oprogramowania sterowanego testami.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/jakub-pokrywka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/jakub-pokrywka/</guid>
      <description>Data scientist w Allegro i doktorant na Uniwersytecie im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. Pracując przy allegrowej wyszukiwarce rozwiązania problemów opiera o dane. Realizuje to w oparciu o statystykę oraz metody uczenia maszynowego. W szczególności interesuje się przetwarzaniem języka naturalnego.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/karol-lyskawinski/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/karol-lyskawinski/</guid>
      <description>Team leader i programista w firmie Dynatrace. Od początku kariery zawodowej związany z Javą i chmurą AWS. Pasjonat czystego kodu, chmurowych rozwiązań i automatyzacji czego tylko się da. Prywatnie entuzjasta nowych technologii i książek science-fiction.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/konrad-marszalek/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/konrad-marszalek/</guid>
      <description>I have 10-years of experience in software quality assurance divided by 2 cities (Kraków and Gdańsk) and 3 companies. I had pleasure to work for successful startup, middle-sized company with cloud product, and large company with product used by 30k customers. I like to implement simple solutions that make a difference. My motto is “Make work productive and enjoyable for myself and others, especially by means of automation.”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/krzysztof-borowa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/krzysztof-borowa/</guid>
      <description>Od ponad 10 lat adept wszystkiego co związane z Java. Wielki fan jakości, testów i podejścia funkcyjnego. Pomiędzy sesjami związanymi z kodowaniem w korporacji, uwielbia spędzać czas na spotkaniach, meetingach i innych “fascynujących agile-owych” wydarzeniach. Przy szklaneczce dobrej whisky lubi nadrobić zaległości konferencyjne na YouTubie. Nie stroni też od spędzania wolnego czasu nad testowaniem nowych planszówek.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/krzysztof-kudrynski/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/krzysztof-kudrynski/</guid>
      <description>Krzysztof Kudryński - Senior Deep Learning Engineer w NVIDIA
Krzysztof bardzo chciałby swobodnie rozmawiać z komputerem, na zakupy wysyłać robota, jeździć autonomicznym samochodem. Marzeniom trzeba pomagać. Krzysztof od ponad 10 lat pracuje jako inżynier algorytmów analizy danych, sztucznej inteligencji i robotyki. Krzysztof wierzy, że będzie dobrze.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/lukasz-luczak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/lukasz-luczak/</guid>
      <description>Inżynier rozwiązujący problemy z wykorzystaniem zdobyczy techniki informacyjnej. Pasjonat nauki i techniki. Wierny wyznawca filozofi TQM oraz Lean. Praktyk zwinnych metodyk oraz pretendent Software Craftmanship. Współzałożyciel i lider działu badawczo-rozwojowego Inn4Tech. Trener w symentis.pl</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/maciej-gajdzica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/maciej-gajdzica/</guid>
      <description>Programista systemów embedded z sześcioletnim doświadczeniem. Pracuje w firmie Solwit, gdzie specjalizuje się w systemach safety-critical. Przez dwa lata pracował nad systemem sterującym ruchem pociągów, a ostatnio rozwija oprogramowanie dla branży medycznej. Propagator dobrych praktyk - szczególnie TDD - w branży embedded. W wolnych chwilach konstruuje robota Micromouse odnajdującego drogę w labiryncie i opisuje ten proces na swoim blogu http://ucgosu.pl/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/macin-grzejszczak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/macin-grzejszczak/</guid>
      <description>Marcin Grzejszczak Author of &amp;ldquo;Mockito Instant&amp;rdquo; and &amp;ldquo;Mockito Cookbook&amp;rdquo; books. OSS Contributor. Co-founder of the Warsaw Groovy User Group and Warsaw Cloud Native Meetup.
Lead of Spring Cloud Sleuth, Spring Cloud Contract and Spring Cloud Pipelines projects at Pivotal
Contributed to Groovy, Mockito, Rest-assured, Drools, Moco. Author of Uptodate Gradle plugin, Spock subjects-collaborators extension, gradle-test-profiler, JSONAssert and XMLAssert open source projects.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/marcin-hoppe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/marcin-hoppe/</guid>
      <description>Programista z zawodu i powołania, po latach służby został bezpiecznikiem. Pasjonat tworzenia softu odpornego na ataki. Za dnia odpowiada za bezpieczeństwo produktu w Auth0, nocą udziela się w Node.js Foundation i OWASP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/marcin-moskala/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/marcin-moskala/</guid>
      <description>Marcin Moskala is an experienced Android developer, teacher, and an official Jetbrains&amp;rsquo; Kotlin training partner. He is the founder of Kt. Academy, author of the book &amp;ldquo;Android Development with Kotlin&amp;rdquo;, and an active programming community member. He is also the main author on the biggest medium publication about Kotlin and a speaker invited to many programming conferences.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/marcin-stachniuk/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/marcin-stachniuk/</guid>
      <description>Jestem inżynierem oprogramowania głównie skoncentrowany na Javie i technologiach działających na JVM. Na co dzień piszę czysty kod, najchętniej korzystając z TDD. Lubię zwinne metodyki (bo to jedyne co działa) jak i automatyzację powtarzalnych czynności. Wierzę w rozwiązania NoSQL, odpowiednio dobierane pod konkretne problemy. Recenzowałem książkę practicalunittesting.com Tomka Kaczanowskiego. Jestem liderem Wrocław Java User Group wroclaw.jug.pl. Prezentuję na konferencjach mstachniuk.github.io/talks, trenuję ludzi na bootcampach, kommituję do Open Source’a m.in: shipkit.org. Aktualnie pracuję w firmie Collibra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/marcin-stozek/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/marcin-stozek/</guid>
      <description>Za dnia jestem programistą i devopsem, po nocach czytam co słychać na Hacker News. Wierny fan pracy zdalnej. Brałem udział w wielu projektach z różnych dziedzin, od bezpieczeństwa w kolejkach po Hadoopa, od monolitu do mikroserwisów. Wyznaję automatyzację oraz wierzę, że Linux to najlepsza rzecz pod słońcem. No, może druga w kolejności zaraz po Vim ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/mariusz-domzalski/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/mariusz-domzalski/</guid>
      <description>Head of DataScience in DataMass, PhD in estimation theory/data fusion. Architect and developer of data processing systems in the industry. Linux fan and a Math geek.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/michal-gryko/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/michal-gryko/</guid>
      <description>Od dziecka zainteresowany elektroniką. Często rozkładałem rzeczy na części aby sprawdzić jak działają. Absolwent Elektroniki na Politechnice Gdańskiej, od 12 lat pracuję jako &amp;hellip; (tu wstaw aktualny buzzword określający sysadmina). Obecnie zatrudniony jako senior Site Reliability Engineer w Nordea Trading Technology.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/michal-jonko/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/michal-jonko/</guid>
      <description>Software Engineer od ponad 10 lat, skupiony głównie (jak nie jedynie) na pracy z JVM. Pasjonat optymalizacji, walki z wydajnością, automatyzacji, identyfikacji procesów i systemów decyzyjnych. Niestety również wymagający maruda i wielki “wielbiciel” Agile, czciciel czytelnego i łatwego w utrzymaniu kodu - najlepiej funkcyjnego. Swoje zawodowe pasje dzieli z zespołem LogAnalytics w gdańskim oddziale Dynatrace.
Wolny czas spędza najchętniej za kierownicą samochodu, chociaż czasami lepiej sprawdza się jako dobry ojciec 3 córek.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/olga-maciaszek-sharma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/olga-maciaszek-sharma/</guid>
      <description>Olga Maciaszek-Sharma is a Java and Groovy Developer. She has gained experience while working with microservices where cutting-edge solutions were used as well as with complex legacy systems, implementing both new business features and solutions aimed at improving the process of continuous deployment and setup of applications. Olga is also a contributor to various OSS projects: Spring Cloud Contract (formerly: Accurest), JFairy, Jenkins Pipeline Plugin, Jenkins Stash Pull Request Builder Plugin, and others.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/pawel-wlodarski/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/pawel-wlodarski/</guid>
      <description>Od kilku lat w ramach łódzkiego JUGa (czyli grupy miłośników technologii już nie tylko okołojavowywch) organizuję wykłady, warsztaty i ćwiczenia – tak zwana praca u podstaw społeczności IT. Co roku także trochę pomagam przy organizacji chyba największej w Łodzi konferencji skupiającej się na technologiach mobilnych – &amp;ldquo;Mobilization&amp;rdquo;. Komercyjnie już od ponad 10 lat programuję w Javie a ostatnio doszła do tego i Scala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/piotr-struzik/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/piotr-struzik/</guid>
      <description>Entuzjasta wszystkiego co cloudowe, linuxowe a ostatnio związane z Blockchain. Ponad 10 lat w branży IT: od korporacji po startupy. Aktualnie Head of Cloud and DevOps w Buddy. Prywatnie fan latania dronami oraz dobrego jedzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/rafal-sztwiorok/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/rafal-sztwiorok/</guid>
      <description>Ewangelista Continuous Delivery. W branży IT od 15 lat, od 10 lat Project Manager aplikacji typu SaaS, od 3 lat CTO w Buddy, narzędziu do automatyzacji procesów developerskich. Współtwórca Springloops (2007), jednego z pierwszych narzędzi do kontroli wersji i deploymentu. Prywatnie ojciec trójki dzieci i urodzony napastnik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/tomek-nurkiewicz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/tomek-nurkiewicz/</guid>
      <description>Java Champion. Spędził połowę życia na programowaniu, przez ostatnią dekadę w okolicach Javy. Uwielbia back-end i wizualizację danych. Zainteresowany alternatywnymi językami na JVM. Rozczarowany jakością oprogramowania tworzonego w dzisiejszych czasach (także przez siebie!), nie znosi długich metod i ukrytych efektów ubocznych. Zainteresowany analizą danych i programowaniem reaktywnym. Wierzy, że komputery stworzono, żeby programiści mogli automatyzować nudne i powtarzalne zadania. Także własne. Na co dzień pracuje w Allegro. Związany z open-source, DZone’s Most Valuable Blogger, kiedyś bardzo aktywny na StackOverflow.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/wojciech-oczkowski/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/wojciech-oczkowski/</guid>
      <description>Specjalista do spraw trudnych, zawodowo rozwiązuje problemy związane z projektowaniem architektury systemów, integracją, wydajnością i jakością kodu. Znajduje obsesyjną wręcz przyjemność w wynajdowaniu sensu w cudzym kodzie. Prywatnie rozwiązuje problemy związane z wychowaniem 2 dzieciaków i znajdowaniem czasu na żeglowanie i czytanie literatury fantastycznej. Jeden z liderów i założycieli Bydgoszcz JUG. Z mozołem buduje swoją małą potęgę informatyczną o nazwie IT Kontekst.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/wojtek-ptak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/speakers/wojtek-ptak/</guid>
      <description>Bezgraniczny fan freeride-owego wydania roweru, snowboard-u i nart. Zawodowo od lat wspierający inicjatywy zwinnych transformacji kultury organizacji w kierunku data-driven pracując z wieloma międzynarodowymi korporacjami. Skupia się na budowaniu i wspieraniu zespołów, które ciągle się rozwijają w kierunku wykorzystania konceptów takich, jak evolutionary lub event-driven architecture, wykorzystanie technologii Big Data w zbieraniu i przetwarzaniu danych oraz praktycznego wykorzystania uczenia maszynowego.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/topics/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/topics/</guid>
      <description>JVM, Java, Kotlin, Scala Nie tylko frameworki ale przede wszystkim&amp;nbsp;zasady działania samej platformy JVM&amp;nbsp;(maszyny wirtualnej) oraz języków na niej&amp;nbsp;funkcjonujących.
 JavaScript, frontend Sprawny, nowoczesny, ergonomiczny i łatwy&amp;nbsp;w utrzymaniu interfejs użytkownika. To co&amp;nbsp;użytkownik widzi, jest równie ważne jak&amp;nbsp;samo działanie aplikacji.
 Architektura, Domain Driven Design Budowanie i modelowanie systemów&amp;nbsp;w oparciu o to co się dzieje w rzeczywistym&amp;nbsp;świecie. Budujemy systemy monolityczne,&amp;nbsp;rozproszone (mikro serwisowe).
 Machine Learning, Sztuczna inteligencja To co się teraz dzieje w IT to jedno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polityka Prywatnosci</title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/polityka-prywatnosci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/polityka-prywatnosci/</guid>
      <description>Niniejsza Polityka Prywatności określa sposoby ochrony danych Użytkowników korzystających z Serwisu. Na potrzeby niniejszej Polityki Prywatności zastosowanie znajdują definicje zawarte w Regulaminie. Korzystanie z Serwisu jest równoznaczne z akceptacją niniejszego Regulaminu, którego integralną częścią jest niniejsza Polityka Prywatności. Administratorem danych osobowych zbieranych w Serwisie jest SYMENTIS EVENTS, adres: Rynek Główny 28, 31-010 Kraków, zarejestrowaną w Krajowym Rejestrze Sądowym pod numerem KRS: 0000767824, posiadającą numer identyfikacji podatkowej NIP: 6762560781.
 ZAKRES I PODSTAWA ZBIERANIA DANYCH SYMENTIS EVENTS zbiera dane Użytkowników w sposób określony w Regulaminie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regulamin</title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/regulamin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/gdansk2019/regulamin/</guid>
      <description>Niniejszy regulamin określa warunki korzystania z serwisu internetowego konferencji SegFault, dostępnego za pośrednictwem adresu segfault.events i stanowi integralną część umów zawieranych przez SYMENTIS EVENTS za pośrednictwem Serwisu.
 I. POSTANOWIENIA OGÓLNE 1. Korzystanie z Serwisu oraz usług oferowanych za jego pośrednictwem oznacza wyrażenie zgody na postanowienia niniejszego regulaminu („Regulamin”) oraz Polityki Prywatności.
2. Wszelkie prawa do nazwy Serwisu, jego koncepcji graficznej i funkcjonalnej, a także prawa do wszelkich elementów tekstowych i graficznych wykorzystanych w Serwisie, za wyjątkiem elementów pochodzących od osób trzecich (w szczególności logotypów partnerów, partnerów medialnych, sponsorów, konferencji partnerskich, etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>