<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SegFault on SegFault - Konferencje IT</title>
    <link>http://test.segfault.events/kielce2019/</link>
    <description>Recent content in SegFault on SegFault - Konferencje IT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-PL</language>
    
	<atom:link href="http://test.segfault.events/kielce2019/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/database-reliability/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/database-reliability/</guid>
      <description>Mija 10 lat odkąd devops zagościł na stałe na listach buzzwordów konferencyjnych i 11 lat odkąd Cassandra została upubliczniona przez Facebooka. Co się zmieniło w naszym pojmowaniu niezawodności baz danych w tym czasie?
Chciałbym wam opowiedzieć historię firmy realizującej podejście #noops, która zdecydowała się zarządzać własnymi clustrami Cassandry rozproszonymi po całym świecie i obsługującymi produkty o bardzo dużym ruchu a wymagającymi bardzo niskich czasów odpowiedzi. Kluczem do zrozumienia tej historii będzie teza, że niezawodność produktu to jego najważniejsza cecha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/event-sourcing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/event-sourcing/</guid>
      <description>Jako programista lub architekt dowiesz się jak prowadzić sesje &amp;ldquo;analityczne&amp;rdquo;, aby wynieść z nich maksimum informacji i nie wystraszyć klienta prostokątami z wbitymi w nie dzidami. Zobaczysz też jak przekuwać te informacje na decyzje o granicach microservices, odkrywać ukryte, podejmować decyzje o strategii integracji
Jako manager dowiesz się jak zaangażować developerów w problem biznesowy aby nie był to dla nich kolejny smutny projekt. Zrozumiesz też, że microservisy, których ewangeliści obiecują rozwiązanie wszelkich problemów owszem mogą działać ale tylko jeżeli spełnimy szereg warunków architektonicznych oraz organizacyjnych.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/immutable-infrastructure-as-code/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/immutable-infrastructure-as-code/</guid>
      <description>Podczas tej prelekcji razem będziemy wpatrywać sie w horyzont zmian branży. Trendy i mody przychodzą i odchodzą, a oprogramowanie jest dalej tworzone i utrzymywane.
Jak nie dać się ponieść fali hype&amp;rsquo;u? Jak budować architektury odporne na entropię i podatne na zmiany wymagań? Jak zastosować znane nam wszystkim oraz nowe praktyki i wzorce w kontekście infrastruktury? Jak wygląda infrastruktura okiem inżynierii oprogramowania? Na te i inne pytania poszukamy odpowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/komunikacja-w-systemach-rozproszonych/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/komunikacja-w-systemach-rozproszonych/</guid>
      <description>Systemy rozproszone to przede wszystkim komunikacja. Na poziomie tutoriali i prezentacji wygląda to bajecznie prosto. Schody zaczynają się kiedy próbujemy przejść z localhost na stage czy produkcję. Bez właściwego przygotowania zyskujemy jedynie przepis na katastrofę doskonałą, która z reguły poprzedzają magiczne słowa &amp;ldquo;co może pójść źle&amp;rdquo;.
Podczas prezentacji przejdziemy przez wzorce projektowania, testowania i utrzymania odpornej komunikacji. Dowiemy się na czym polegają podejścia &amp;ldquo;safe to fail&amp;rdquo; i &amp;ldquo;fail fast&amp;rdquo;. Poruszymy temat analizy wydajności i zapewnienia kompatybilności API.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/przychodzi-frontend-do-backenda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/przychodzi-frontend-do-backenda/</guid>
      <description>&amp;hellip; i nie może się dogadać. Api znowu nie takie, interfejs znowu nie ten, PUT zamiast POSTa. Do tego bardzo często jedna i druga strona wzrusza ramionami i mówi, że problem nie leży po ich stronie. A mimo to nie działa. Znowu, kolejny raz, chciałoby się, rzec „Tale as old, as time.. „, ale nie ma tutaj nigdzie pięknie, za to roi się od różnych bestii. Czy nie dało by się prościej?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/solid-frontend/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/solid-frontend/</guid>
      <description>Są projekty które zaczynają się od wybrania technologii zanim jeszcze będzie wiadomo na czym projekt polega i jaki problem należy rozwiązać. Są też projekty gdzie architektura rozwiązania zostaje określona raz na zawsze i nawet coraz lepsze zrozumienie problemu ani też napotkane problemy nie doprowadzają do jej zmian.
Podczas tej prelekcja słuchacze dowiedzą się dlaczego nad architekturą rozwiązań i systemów należy cały czas pracować, dowiedzą się że dokonywanie mądrych refaktoryzcji jest wpisane w proces wytwarzania oprogramowania a także że bycie prawdziwym inżynierem to nie jest coś co daj &amp;ldquo;fun&amp;rdquo; ale ciężka praca której efekty potrafią dać prawdziwą satysfakcję.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/web-performance/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/abstracts/web-performance/</guid>
      <description>Kiedy Web Performance Optimization (WPO) pojawiło się jako nowa dziedzina inżynierii, mieliśmy zaledwie kilka zasad do przestrzegania. Skompresuj tu, zminifikuj tam, nie zapomnij o cachowaniu. To było 15 lat temu. Tegoroczna lista kontrolna w Smashing Magazine ma 62 pozycje i setki linków do dalszej eksploracji. Czy nauczyliśmy się aż tak dużo, czy to sieć Web tak się skomplikowała? Podczas prezentacji postaram się wyjaśnić najczęstsze problem w wydajnością Webową w postaci łatwo przyswajalnych lekcji o metrykach, budżetach, frameworkach JS, programowaniu funkcyjnym, przeglądarkach i starym dobrym HTML.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link></link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid></guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/daniel-pokusa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/daniel-pokusa/</guid>
      <description>Pragmatyk, zapalony zwolennik automatyzacji i efektywności. Z jednej strony programista i architekt (nikt nie jest doskonały!) w Onwelo, ściśle związany z rodziną języków JVM oraz kierownik projektów, z drugiej trener i konsultant w zakresie systemów rozproszonych, jakości, organizacji zespołu i rekrutacji technicznej współpracujący z Symentis. Współtwórca konferencji SpreadIT oraz nałogowy mówca konferencyjny na takich wydarzeniach jak Confitura, 4Developers, JDD, BoilingFrogs, QualityExcites, Greenfield, SegFault, CoreDump i inne. Wierzy, że istotą wytwarzania dobrego oprogramowania jest komunikacja, współpraca i umiejętność dzielenia się wiedzą.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/karolina-czopka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/karolina-czopka/</guid>
      <description>Od trzech lat próbuje w programowanie po stronie frontendu. Nie wyobraża sobie pracy bez kontaktu z drugim człowiekiem. Uważa, że każdy projekt powinien mieć sens i powinien ułatwiać ludziom codzienną pracę. Nie toleruje przepychania się odpowiedzialnością. W niedalekiej przyszłości chciałaby poznać tajniki świata Javy oraz chciałaby zaczerpnąć większą wiedzę z zakresu „How to człowiek i komunikacja w zespole”. Uwielbia organizację i wszelkie tematy z nią powiązane począwszy od Bullet Journal a skończywszy na zaplanowaniu dnia dla reszty rodziny.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/kuba-kubrynski/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/kuba-kubrynski/</guid>
      <description>Jakub programuje od kiedy sięga pamięcią. Przez ponad 15 lat zawodowej kariery pracował jako programista, architekt, tech leader i manager. Zdobywał doświadczenie zarówno po stronie klienta jak i dostawcy. Od zawsze skupiony na poprawie efektywności i zwinności dostarczania oprogramowania. Na codzień rozwija platformę oceny kompetencji technicznych Devskiller. Ponadto realizuje się jako prelegent, trener i aktywny uczestnik ruchu open-source.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/lukasz-luczak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/lukasz-luczak/</guid>
      <description>Inżynier rozwiązujący problemy z wykorzystaniem zdobyczy techniki informacyjnej. Pasjonat nauki i techniki. Wierny wyznawca filozofi TQM oraz Lean. Praktyk zwinnych metodyk oraz pretendent Software Craftmanship. Współzałożyciel i lider działu badawczo-rozwojowego Inn4Tech. Trener w symentis.pl</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/maciej-lasyk/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/maciej-lasyk/</guid>
      <description>Cloud Acrobat @Codewise. Open source contributor, enthusiast and evangelist supporting projects like OWASP and Fedora. Maciej believes in chaos engineering and automation. He’s devoted father and husband as well as multi - sport athlete. You can catch him on Twitter and also see his work on Github and his personal blogs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/mateusz-kwasniewski/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/mateusz-kwasniewski/</guid>
      <description>Programista, wielki fan sieci Web i prostych (niekoniecznie popularnych) rozwiązań. Trener, skoncentrowany na poprawie rezultatów pracy uczestników szkoleń i skracaniu ich drogi do mistrzostwa. Agent zmiany organizacyjnej, który bardziej ufa ludziom niż procesom i narzędziom. W codziennej pracy zamiast rozwiązywać problemy woli zastanowić się czy rozwiązujemy właściwy problem. Bardzo często ma odmienne opinie od reszty, ale łatwo daje się przekonywać wynikom eksperymentów. Podobno za dużo czyta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/pawel-prazak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/pawel-prazak/</guid>
      <description>Inżynier Oprogramowania szczególnie zainteresowany systemami rozproszonymi i bezpieczeństwem. Po latach pisania aplikacji Java migrował do rozwiązań chmurowych. Zazwyczaj śni o kontenerach i automatyzacji. Poważnie uzależniony od pizzy i kawy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/slawomir-sobotka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/speakers/slawomir-sobotka/</guid>
      <description>Jestem właścicielem firmy szkoleniowo doradczej Bottega IT Minds zrzeszającej 60 ekspertów technicznych. W ciągu 16 lat pracy w branży IT pełniłem role programisty, architekta, lidera zespołu, mentora i trenera. W codziennej pracy integruję: Domain Driven Design, wzorce, style architektoniczne, zwinne procesy wytwórcze i zdrowy rozsądek. Stosuję nadrzędną zasadę: rozpoznać klasę problemu z jaką mamy do czynienia i dobrać do niej odpowiednią klasę narzędzia. Hobbystycznie interesuję się psychologią pozytywną i kognitywistyką.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/topics/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/topics/</guid>
      <description>Architecture At Scale wszystko co dotyczy budowy, dobrych praktyk i&amp;nbsp;skalowania systemów rozproszonych, tutaj pojawiają się takie tematy jak: skalowalność, wydajność, NoSQL, microservices, serverless, cloud computing, BigData, FastData i&amp;nbsp;SOA.
 Small Architectures czyli wszystko co pomaga nam budować systemy na poziomie mniejszych komponentów. Tutaj posłuchasz o&amp;nbsp;TDD, DDD, CQRS, dobrych praktykach i wzorcach niezależnie od platformy i&amp;nbsp;języka programowania.
 Foundations of Future Architectures na tej ścieżce pojawią się tematy w&amp;nbsp;znanym formacie “papers we love”, czyli tematy trudne, acz fundamentalne, zawarte w&amp;nbsp;starych manuskryptach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polityka Prywatnosci</title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/polityka-prywatnosci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/polityka-prywatnosci/</guid>
      <description>Niniejsza Polityka Prywatności określa sposoby ochrony danych Użytkowników korzystających z Serwisu. Na potrzeby niniejszej Polityki Prywatności zastosowanie znajdują definicje zawarte w Regulaminie. Korzystanie z Serwisu jest równoznaczne z akceptacją niniejszego Regulaminu, którego integralną częścią jest niniejsza Polityka Prywatności. Administratorem danych osobowych zbieranych w Serwisie jest SYMENTIS EVENTS, adres: Rynek Główny 28, 31-010 Kraków, zarejestrowaną w Krajowym Rejestrze Sądowym pod numerem KRS: 0000767824, posiadającą numer identyfikacji podatkowej NIP: 6762560781.
 ZAKRES I PODSTAWA ZBIERANIA DANYCH SYMENTIS EVENTS zbiera dane Użytkowników w sposób określony w Regulaminie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regulamin</title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/regulamin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/kielce2019/regulamin/</guid>
      <description>Niniejszy regulamin określa warunki korzystania z serwisu internetowego konferencji SegFault, dostępnego za pośrednictwem adresu segfault.events i stanowi integralną część umów zawieranych przez SYMENTIS EVENTS za pośrednictwem Serwisu.
 I. POSTANOWIENIA OGÓLNE 1. Korzystanie z Serwisu oraz usług oferowanych za jego pośrednictwem oznacza wyrażenie zgody na postanowienia niniejszego regulaminu („Regulamin”) oraz Polityki Prywatności.
2. Wszelkie prawa do nazwy Serwisu, jego koncepcji graficznej i funkcjonalnej, a także prawa do wszelkich elementów tekstowych i graficznych wykorzystanych w Serwisie, za wyjątkiem elementów pochodzących od osób trzecich (w szczególności logotypów partnerów, partnerów medialnych, sponsorów, konferencji partnerskich, etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>