<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SegFault on SegFault - Konferencje IT</title>
    <link>http://test.segfault.events/lodz2019/</link>
    <description>Recent content in SegFault on SegFault - Konferencje IT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-PL</language>
    
	<atom:link href="http://test.segfault.events/lodz2019/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/a-ktoz-testowac-bedzie-same-testy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/a-ktoz-testowac-bedzie-same-testy/</guid>
      <description>Zaiste dobrze jest testy pisać i oprogramowanie przed błędami wszelakimi chronić. Azaliż jednak kto powie nam, jak dobre nasze testy są, który kodzik przetestowany jest, a co umknęło naszej uwadze.
Podczas pracy nad biblioteką open source Rails Event Store zdecydowaliśmy by trzymać 100% mutation test coverage przy użyciu narzędzia mutant. Z tą decyzją żyjemy już 2.5 roku i prawie 3000 commitów, 200 pull requestów oraz 60 releasów.
W czasie prezentacji opowiem o lessons-learnt z tego wieloletniego doświadczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/architecture-toolkit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/architecture-toolkit/</guid>
      <description>I przyszedł ten dzień w Twojej karierze. Tak długo na niego czekałeś. Zostałeś architektem. I teraz im wszystkim pokażesz jak się robi architekturę, głupcy. Będzie seks, koks i Firefox. Co prawda jeszcze nie masz pojęcia, że Twoje życie właśnie stało się żałosne, smutne i cała dziecięca radość spłynęła w rynsztok pełen utraconych nadziei i niespełnionych snów. Jeszcze nie wiesz, że architekt, to taki menedżer, ale bez zespołu.
Jako architekt, będziesz negocjował, bo nigdy nie ma czasu na &amp;ldquo;architekcenie&amp;rdquo;, będziesz edukował, bo nikt nie będzie rozumiał i będziesz tłumaczyć biznesowi trzyliterowe skróty, bo im się nie chce wychylić nosa ze swojej strefy komfortu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/ci-cd-devops/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/ci-cd-devops/</guid>
      <description>Jak wygląda CI/CD w usłudze SaaS, która uruchamia ponad 1 000 000 buildow miesięcznie. Opowiem o wyzwaniach, problemach i najlepszych praktykach Continuous Delivery w procesie developerskim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/legacy-supremacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/legacy-supremacy/</guid>
      <description>Co to jest kod legacy? Jak powstaje legacy? Kto go tworzy? To są pytania na które trzeba sobie odpowiedzieć jeżeli chcemy być postrzegani jako profesjonaliści a nie grupa amatorów z piwnicy w wyciągniętych swetrach. Sprawa wydaje się prosta, dobre praktyki, wzorce i powinno być dobrze. Jak to zatem się dzieje, że większość systemów wraz z rozwojem przesuwa się do obszaru chaos z modelu Cynefin? Czy na prawdę entropia musi rosnąć do poziomu jaki nie jest znany w kosmosie?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/monolity-mikroserwisy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/monolity-mikroserwisy/</guid>
      <description>Rozmowy o architekturze można obecnie podsumować w prosty sposób – zaczynasz projekt, zrób mikroserwisy. Pytanie, czy jest to dobre podejście? Czy każdy problem należy rozwiązywać za pomocą „aplikacji chmurowej w architekturze mikroserwisowej”? Oczywiście nie! Zatem dlaczego tak robimy? Czy istnieje inne podejście do problemu? Czy klasyczne monolity mają sens? W czasie prelekcji podyskutujemy na ten temat. Rozbierzemy na elementy pierwsze kilka klasycznych aplikacji i problemów w systemach monolitycznych. Przyjrzymy się, jak można tworzyć programy i przy okazji nie utonąć w rachunkach za usługi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/najlepszy-czas-na-przygode-z-ai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/najlepszy-czas-na-przygode-z-ai/</guid>
      <description>Dookoła nas zalewają nas newsy i reklamy o firmach AI-driven, nasze telefony mają pojedynczy lub podwójny AI (cokolwiek to oznacza). Samochody niedługo pozwolą nam na oglądanie Netflixa wioząc nas do domu. Nie ma większego technologicznego hype-u niż AI. Ale z drugiej strony firmy, które potrafią wykorzystać potencjał nowoczesnych architektur do zbierania i przetwarzania danych, jak i praktycznie zastosować uczenie maszynowe, otwierają nowe możliwości - szybsze i lepsze dopasowanie produktów do klienta, optymalizację procesów, lepsze zrozumienie rynku i swoich możliwości rozwoju.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/poszly-konie-po-betonie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/poszly-konie-po-betonie/</guid>
      <description>Gdy w 1967 Gene Amdahl pisał artykuł, który dał początek prawu Amdahla, zaczął go z grubej rury: &amp;ldquo;Przez ponad dekadę prorocy głosili, że osiągnięto kres możliwości organizacji pojedynczego komputera i że prawdziwie znaczące postępy mogą być poczynione tylko łącząc komputery&amp;rdquo; (tłumaczenie - i uproszczenie - cytatu moje). W 1967. Cóż. Teraz, pół wieku później, faktycznie ciężko się z tymi prorokami nie zgodzić. Moore sam stwierdził, że jego &amp;ldquo;prawo&amp;rdquo; umrze w ciągu dekady w marcu 2015.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/rest/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/rest/</guid>
      <description>REST-owe API” to, moim zdaniem, chyba jedna z najbardziej nadużywanych deklaracji która pada ze strony architekta czy programisty. Co czyni API naprawdę RESTowym? Czy wystarczą ładne URLe, czy to jest coś więcej? Dlaczego trzymanie się standardów jest ważne? Przyjrzyjmy się drodze do dojścia do ideału, czyli najwyższemu poziomowi dojrzałości Richardsona. Postaram się też skonfrontować projektowanie w duchu REST z techniką Domain Driven Design, czy to się w ogóle łączy?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/right-tool-for-the-job/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/right-tool-for-the-job/</guid>
      <description>Dlaczego nie warto się oszukiwać że jakikolwiek język czy framework &amp;ldquo;przykryje&amp;rdquo; i zastąpi nam SQL? Dlaczego ORMy i inne tego typu narzędzia mimo pięknych obietnic są fajne tylko do pewnego momentu, który w bardziej skomplikowanych projektach następuje dosć szybko. Jak rozmawiać z bazą danych nie komplikując sobie aplikacji/życia jednocześnie wykorzystując maksymalnie potencjał samej bazy danych?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/wycieczka-od-gory-do-dolu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/wycieczka-od-gory-do-dolu/</guid>
      <description>Wielu z nas programuje w różnych językach - C#, Java, PHP, Javascript, C++ &amp;hellip; ale czy zastanawiałeś/aś się kiedyś jak to działa, że ten kod w ogóle coś znaczy dla Twojego komputera? Jak to jest, że ten kod jest rozumiany przez Twój komputer, uruchamiany na procesorze wewnątrz Twojego urządzenia? Jak wszystkie urządzenia - procesor, RAM, dyski i inne ze sobą współpracują, dzięki czemu nasze aplikacje działają? Na tej prezentacji zabiorę Cię na wycieczkę w czeluści systemu operacyjnego - pokażę Ci najważniejsze etapy wykonywania, od najwyższej warstwy języka wysokopoziomowego, po komunikację z systemem operacyjnym i z innymi komponentami komputera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/zwinna-podroz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/abstracts/zwinna-podroz/</guid>
      <description>Czym różni się dobrze funkcjonujący zespół deweloperski od grupy ludzi na przystanku? Czy warto bawić się w samoorganizację? Czy dawanie sobie po mordzie zbliża nas do realizacji celu? Czy organizacje to złote klatki dla programistów, czy maszynki do zarabiania pieniędzy?
Jakiś czas temu usłyszeliśmy od Jarka, że Agile Nuts przywraca mu wiarę w zwinność i że udowadniamy, że można o tym mówić bez zbędnego zadęcia. Spróbujemy pokazać to również Wam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link></link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid></guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/alex-fortune/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/alex-fortune/</guid>
      <description>Mówię o sobie &amp;ldquo;komputerowy poliglota&amp;rdquo;, bo niestraszne są mi zarówno piękne javowe klasy jak i zobfuskowany kod maszynowy. W trakcie swojej paruletniej kariery miałem przyjemność zajmować się bardzo szerokim spektrum zagadnień - od projektowania architektury dużych systemów biznesowych (w BlaBlaCar i GOG.com), po szukanie błędów bezpieczeństwa w kodzie przeglądarek internetowych i systemów operacyjnych (w Microsofcie).
Prywatnie zajmuje się bezpieczeństwem różnego rodzaju urządzeń, zwiedzam świat i kontempluję życie :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/arek-benedykt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/arek-benedykt/</guid>
      <description>Developer z zamiłowania, konsultant z misją. Pierwszy kontakt z komputerami miał mając raptem kilka lat, na polskim komputerze Odra. To wystarczyło, aby złapał bakcyla. Pierwsze aplikacje pisał mając 15 lat. Od ponad 14 lat aktywny zawodowo w pełnym wymiarze. Tworzył aplikacje desktopowe, serwerowe, usługi, a ostatnio skupia się na aplikacjach webowych. Od lat związany z technologiami Microsoft. Czasem zagląda również do innych ekosystemów. Poza działalnością zawodową, realizuje się pracując, jako trener oraz prowadząc zajęcia na uczelni wyższej z zakresu inżynierii oprogramowania.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/bartek-kuczynski/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/bartek-kuczynski/</guid>
      <description>Programista, architekt z doskoku, standardowy nerd i posiadacz brody. Od 15 lat zawodowo zajmujący się psuciem oprogramowania w różnych instytucjach finansowych. Obecnie związany z JLupin Platform jako ewangelista tego rozwiązania.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/jarek-palka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/jarek-palka/</guid>
      <description>Od ponad 20 lat w branży IT, jako administrator baz danych, programista, architekt, manager i „inżynier od spraw katastrof”. Brałem udział w małych, średnich i nonsensownie dużych projektach, prowadzonych zgodnie zasadami „waterfall”, Agile oraz przy braku jakichkolwiek metodyk, z tym samym zawsze skutkiem. Co doprowadziło mnie do wniosku, że nieważne co robisz tak długo, jak robisz to dobrze, w najprostszy z możliwych sposobów i używasz właściwych narzędzi, które wykonają pracę za ciebie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/karolina-gnat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/karolina-gnat/</guid>
      <description>Agile Nuts / FreshMail
Praca HRowca to dla mnie przede wszystkim rozmowa i działanie. Wiele godzin przepracowanych zarówno z pojedynczymi osobami jak i z całymi zespołami. Bliskie są mi Agile i Scrum, z których czerpię i których wartości są dla mnie podstawą w mojej pracy. Jestem fanką talentów Gallupa i z chęcią dbam o ich rozwój zarówno u siebie, jak i u innych. W codziennej pracy facylituje spotkania, wspieram procesy scrumowe bezpośrednio współpracując ze Scrum Masterami, dbam o rozwój i rekrutację pracowników.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/marcin-grochownia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/marcin-grochownia/</guid>
      <description>Agile Nuts / FreshMail
Z internetem jestem związany od ponad 10 lat. Wcześniej zarządzałem projektami w agencjach interaktywnych, tworząc kampanie dla klientów takich jak Danone, Reckitt Benckiser czy General Motors. Obecnie jako Scrum Master rozwijam system do obsługi kampanii email marketingowych. Choć w Scrumie pracuję od ponad dekady, to zrozumiałem go stosunkowo niedawno. I stałem się fanatykiem zwinności. Prywatnie: dużo jem, chodzę w czapkach i kolekcjonuję płyty, głównie winylowe. Nadużywam słowa „uszanowanko”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/michal-ostruszka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/michal-ostruszka/</guid>
      <description>Developer z wieloletnim doświadczeniem, od paru lat w SoftwareMill. Zaprawiony w bojach backendowiec, od zawsze na JVM w różnej formie (obecnie Scala), ale nie straszny mu frontend czy też robótki devopsowe. Zwolennik programowania funkcyjnego, ale tylko w praktycznych dawkach. Wierzy, że nie ma jednego młotka do wszystkich gwoździ, ciągle uczy się i odkrywa nowe rzeczy i podejścia. Prywatnie zawodnik Ultimate Frisbee w drużynie 042 Łódź, biegacz, szosowiec i kibic Chelsea FC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/rafal-sztwiorok/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/rafal-sztwiorok/</guid>
      <description>Rafał Sztwiorok, CTO Buddy, aplikacji do automatyzacji procesów dla developerów. Specjalista DevOps z 10-letnim doświadczeniem w CI/CD. Współzałożyciel Springloops (2008), jednego z pierwszych narzędzi source &amp;amp; deploy na rynku. Prywatnie ojciec trójki dzieci, miłośnik wędkarstwa, grillowania i Gwiezdnych Wojen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/robert-pankowiecki/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/robert-pankowiecki/</guid>
      <description>Od 10 lat refaktoryzuję legacy e-commerce aplikacje w Ruby on Rails. Współautor 5 książek o programowaniu, które sprzedały się w tysiącach egzemplarzy. Miłośnik pracy zdalnej, gburek i muchomorek.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/tomasz-borek/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/tomasz-borek/</guid>
      <description>Koder* z Polski, mający nadzieję nauczyć się czegoś nowego każdego dnia.
Wdzięczny każdemu, kto pomógł w mej drodze. Dumny z: http://sckrk.com oraz http://geecon.org. Pomaga przy: SCKRK, Polskim JUGu i krakowskiej Loży Lambda.
Przyznaję się do mych wad i ułomności.
Lubię: ludzi, programy, muzykę, gry wyobraźni, uczciwość, naukę. Nie lubię: robić rzeczy niepotrzebnie, robić “bo mogę”.
* Po rodzicach. Oni kodowali, to i ja koduję…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/tomasz-cejner/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/tomasz-cejner/</guid>
      <description>Pan Cejner wiedzie dwa żywota. W jednym jest szanowanym pisarzem i architektem programów mobilnych w startupie z San Francisco. Płaci ZUS i podatki, a w domu wynosi śmieci. W drugim, jako haker znany pod ksywą @tomekcejner rozważa nad właściwą linią podziałów między kontekstami, poprawnym używaniu protokołu HTTP czy internetu rzeczy bez Internetu wyczekując sądnego dnia, w którym wszystko zostanie napisane w JavaScripcie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/wojtek-ptak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/speakers/wojtek-ptak/</guid>
      <description>Bezgraniczny fan freeride-owego wydania roweru, snowboard-u i nart. Zawodowo od lat wspierający inicjatywy zwinnych transformacji kultury organizacji w kierunku data-driven pracując z wieloma międzynarodowymi korporacjami. Skupia się na budowaniu i wspieraniu zespołów, które ciągle się rozwijają w kierunku wykorzystania konceptów takich, jak evolutionary lub event-driven architecture, wykorzystanie technologii Big Data w zbieraniu i przetwarzaniu danych oraz praktycznego wykorzystania uczenia maszynowego.
Wojtek jest współzałożycielem inicjatywy Intelligene, eksperckiego butiku konsultantów ML i AI, jak i CTO FreshMail-a.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/topics/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/topics/</guid>
      <description>Architecture At Scale wszystko co dotyczy budowy, dobrych praktyk i&amp;nbsp;skalowania systemów rozproszonych, tutaj pojawiają się takie tematy jak: skalowalność, wydajność, NoSQL, microservices, serverless, cloud computing, BigData, FastData i&amp;nbsp;SOA.
 Small Architectures czyli wszystko co pomaga nam budować systemy na poziomie mniejszych komponentów. Tutaj posłuchasz o&amp;nbsp;TDD, DDD, CQRS, dobrych praktykach i wzorcach niezależnie od platformy i&amp;nbsp;języka programowania.
 Foundations of Future Architectures na tej ścieżce pojawią się tematy w&amp;nbsp;znanym formacie “papers we love”, czyli tematy trudne, acz fundamentalne, zawarte w&amp;nbsp;starych manuskryptach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polityka Prywatnosci</title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/polityka-prywatnosci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/polityka-prywatnosci/</guid>
      <description>Niniejsza Polityka Prywatności określa sposoby ochrony danych Użytkowników korzystających z Serwisu. Na potrzeby niniejszej Polityki Prywatności zastosowanie znajdują definicje zawarte w Regulaminie. Korzystanie z Serwisu jest równoznaczne z akceptacją niniejszego Regulaminu, którego integralną częścią jest niniejsza Polityka Prywatności. Administratorem danych osobowych zbieranych w Serwisie jest SYMENTIS EVENTS, adres: Rynek Główny 28, 31-010 Kraków, zarejestrowaną w Krajowym Rejestrze Sądowym pod numerem KRS: 0000767824, posiadającą numer identyfikacji podatkowej NIP: 6762560781.
 ZAKRES I PODSTAWA ZBIERANIA DANYCH SYMENTIS EVENTS zbiera dane Użytkowników w sposób określony w Regulaminie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regulamin</title>
      <link>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/regulamin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://test.segfault.events/sites/lodz2019/regulamin/</guid>
      <description>Niniejszy regulamin określa warunki korzystania z serwisu internetowego konferencji SegFault, dostępnego za pośrednictwem adresu segfault.events i stanowi integralną część umów zawieranych przez SYMENTIS EVENTS za pośrednictwem Serwisu.
 I. POSTANOWIENIA OGÓLNE 1. Korzystanie z Serwisu oraz usług oferowanych za jego pośrednictwem oznacza wyrażenie zgody na postanowienia niniejszego regulaminu („Regulamin”) oraz Polityki Prywatności.
2. Wszelkie prawa do nazwy Serwisu, jego koncepcji graficznej i funkcjonalnej, a także prawa do wszelkich elementów tekstowych i graficznych wykorzystanych w Serwisie, za wyjątkiem elementów pochodzących od osób trzecich (w szczególności logotypów partnerów, partnerów medialnych, sponsorów, konferencji partnerskich, etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>